醫管局 余慧明：全民檢測比投票更易爆疫

推

鄭月娥：所謂專家

依法辦事，立法咪去囉，呢啲形式主義活動我就唔會去啦

而家驚假陽性送人去隔壁營